727 & 728示威劇本已寫 大家執生

721鄉黑玩大左大家都知鄉黑自己都知 所以721之後係咁示弱 要收科靠自己肯定唔得
咁靠邊個? 靠鄧炳強 有傳佢琴日定今日去左元朗傾部署 估計同鄉黑夾好劇本如下:
721經歷鄉黑打人
727鄉黑會示弱 表明唔出村 可能有孤狼出村搞事 但肯定相對721收斂 因為工作唔係佢地做

重點係狗隻佈署 鄉黑明顯已經同鄧炳強傾好727會由狗隻出面 實際做721鄉黑做既野
由明知群情洶湧 仍然發出0.01%機會率既反對通知書 可以推測班狗一定會捉緊有反對通知書為由 盡情打鳩示威者
一係因為有人入村引起衝突而打鳩示威者
一係因為有人聚集而打鳩示威者
當中肯定會有狗受傷 甚至特登推一兩隻去傷 為728部署留伏筆

然後重點係728
728當日有港島區示威 唔知某紅色政府機關會唔會又出事 所以好大機會當日會再重演元朗鄉黑打港島返黎既示威者(邊個order大家心照) 而狗隻會以727有狗傷為由懶委屈咁唔派人 又由得鄉黑恐襲 整套劇本一氣呵成真係拍戲都拍唔出

唔好講咩淨係去食老婆餅冇人搞你 鄧炳強唔係人咁品
以下開放討論對策

注意任何拉攏黑警言論將被視為三毛/黑警所留
元朗警署肯定係企圍村個邊

Push

留名睇聽日鄉黑冇影 但比元朗國武裝打柒

一齊討論下727點做啦，推

聽日二哥就打柒我地

去既記得拎齊gear

如果今個星期又鄉黑恐襲嘅話，結果可能係接下來日子嘅衝突加劇，除非有人想解放軍接管香港先會咁做啦。我覺得

今日見張建宗話「表明願意道歉」有咁多警察話政務司司長唔代表警隊，反而元朗恐襲冇幾個出聲，反映警察主流意見覺得自己冇做錯。可預計到時會有警察以敵對態度對待喺街上日常活動嘅市民，因為有反對書，所以狗狗可能會周街逗人，亂咁吠兼且DUM 你時間，從而挑釁行街人士。見有市民圍上去問咩事就話見到咁多人懷擬非法聚集、以及自己生命受威脅而用武力。又或者會有鄉黑混入人群搞事。我認為不宜元朗行動升級，大家宜做番日常做開嘅野，要買野嘅買嘢，要捉精靈嘅捉精靈，要觀光嘅觀光。我覺得嗌唔嗌口號、舉唔舉牌已經唔係重點，反正之前嗌咗咁多次，政府都係冇回應，今次仲有機會比警察捉。另外大家不必擔心唔嗌口號、唔舉牌、唔衝突會冇成效，今次必定有大把本地/海外傳媒黎拍攝市民喺恐襲後第一個周末嘅生活狀況。反正，出黎濕平，已經係對「反鄉黑」同「政府打壓表達意見自由」嘅一種表態。

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

聽日班牛屎佬實過黎搞事
搞完事就縮去班狗果邊
然後班狗話情況不受控要圍堵(姐係圍捕)

老老豆豆,今次唔好主動出擊,還手就請盡情地還

推

仲有人奢望打鄉黑
唔被狗打死都偷笑

天黑前鄉黑失蹤 黑警趕/打人
天黑後黑警換白衫聯同鄉黑打人

如遇狗趕可以極力挑釁 迫佢地犯錯 然後點唔洗講啦

入黑前敵人係狗
入黑後好走啦

就入黑 如無意外狗會聯合鄉黑
Dadfindboy都收到風鄉黑準備緊

各位手足今日有冇掂到牛屎佬一條毛?

聽日元朗巴絲處境好危險

收皮，自量下

有何高見?